我記錯？今日自發戒嚴

有定冇